Задача
  Дизайн и внешний вид не важен, главное - архитектура и код.

  На главной странице есть возможность регистрации или авторизации в
сервисе.

  После авторизации пользователь попадает в личный кабинет в котором
  отображаются его файлы в виде списка.

  Доступные операции с файлами:

  Добавление новых файлов;

  Скачивание существующих файлов;

  Удаление файлов

  Ограничение: У пользователя может быть не более 100 файлов.

  Директории и древовидная структура в файловом хранилище не поддерживаются.

  При скачивании генерируются ссылки без авторизации.

  При загрузке файлов должен использоваться механизм дедупликации хранящихся
  файлов. Если у кого либо из пользователей уже существует загружаемый файл,
  то дубль этого файла в системе не создается. Но в списке файлов
  пользователя этот файл появляется под тем именем, под котором он был
  залит, но при этом он ссылается на один и тот же физический оригинал.

  Use case

  Пользователь A обладает файлом test.bin который отображается у него в
  файловом хранилище

  Пользователь B пытается загрузить macro.txt который является полной копией
  test.bin

  Пользователю B выдается сообщение о том что загружаемый файл является
  дублем ( указывается где находится оригинал - у юзера такого то с таким то
  именем уже есть этот файл ), в файловом хранилище B появляется файл
  macro.txt ( который физически ссылается на test.bin ).

  Пользователь A удаляет файл test.bin, при этом в файловом хранилище B файл
  macro.txt остается и ссылка на него работает.

  Результат

  Развернутый в интернете для тестирования сервис и ссылка на него

  Присланный код
  
  
  # http://kaldown.tk - развернутый сервис